12k list 求評

Intel 6 Cores 12 Threads Core i7-8700 Coffee Lake (3.2GHz,12M Cache,LGA 1151,14nm) CPU BOX 盒裝 HK$ 2575
1

ADATA XPG GAMMIX D10 DDR4 3200MHz 8GB (1x8GB) Ram AX4U320038G16-SB10 連黑色散熱片 HK$ 510
2

ASUS 華碩 ROG STRIX Z390H-GAMING Z390,DDR-4,LGA 1151,Intel GbE Lan,USB3.1 Gen2 ATX M/B HK$ 1450
1

ASUS / 華碩 DUAL-RTX2070-O8G RTX2070 8GB GDDR6 OC Edition 雙風扇顯示卡 (DI-E2070E8) HK$ 4900
1

CORSAIR RM650i (Full Modular 全模組) 650W 80Plus Gold CP-9020081-UK 火牛 HK$ 999
1

NZXT H500i Matte White (白色玻璃) USB3.0 ATX Case (CA-H500W-W1) HK$ 949
1
CRYORIG H7 $400
幫人出唔想有手尾

你個名同個list咁相反既

btw z390 但 Non-k?

朋友唔識超

amd都係自用好

定落番b版好？

唔超咪b板
不過多數話唔超果啲人最後都會話想學下超少少

Amd yes

b版好似連xmp都冇？
係就不了

有喎 不過好似得2666

2070落番2060好似個cp高d?
加多條8 ram好過？

兩條啦已經

係啵
自 睇到以為一條
但好似2060個cp高d
同埋其實2070應該而家出到1080？

1080好難買新

佢自己有2k moon 2060好似差少少

好耐無睇
但1060都好多新 1080應該搵下都有既

2k60既話2070好dd
同佢玩大作既2060開多少少特效都爆ram

Intel 6 Cores 12 Threads Core i7-8700 Coffee Lake (3.2GHz,12M Cache,LGA 1151,14nm) CPU BOX 盒裝 HK$ 2575
1

Corsair Hydro Series H115i Pro RGB Liquid CPU Cooler 水冷散熱器CW-9060032-WW HK$ 990
1

ASUS 華碩 ROG STRIX B360G-GAMING B360,DDR-4,LGA 1151,Intel GbE Lan,USB3.1 Type A, M.ATX M/B HK$ 815
1

CORSAIR RM650X-2 (Full Modular 全模組) 650W 80Plus Gold CP-9020178-UK 火牛 HK$ 799
1

<SSD>Samsung 500GB 970 EVO M.2 2280 MZ-V7E500BW PCIe 3.0 x4, NVMe 1.3 SSD 固態硬碟 HK$ 899
1

ASUS / 華碩 DUAL-RTX2070-O8G RTX2070 8GB GDDR6 OC Edition 雙風扇顯示卡 (DI-E2070E8) HK$ 4900
1

ADATA Premier DDR4 2666MHz 8GB (1x8GB) Ram AD4U266638G19-R HK$ 365
2

總數: HK$ 11708 更新
定呢條好dd

係，唔洗上144

呢條好啲

做你朋友真係陰公

條ram搞唔掂

我係佢仆街D執全技嘉好過
ASUS 得個貴字 12K砌塊MATX板都算 張2070 近乎5K
搞到折墮到用條RAM CL19

Intel 6 Cores 12 Threads Core i7-8700 Coffee Lake (3.2GHz,12M Cache,LGA 1151,14nm) CPU BOX 盒裝
數量:
1
價錢: HK$ 2575 提交
Klevv BOLT X Series DDR4 2666MHz 8GB (1x8GB) Ram KL-RM-KD48GU880-26N160T 連散熱片
數量:
2
價錢: HK$ 490 提交
CORSAIR RM650X-2 (Full Modular 全模組) 650W 80Plus Gold CP-9020178-UK 火牛
數量:
1
價錢: HK$ 799 提交
Samsung 500GB 970 EVO M.2 2280 MZ-V7E500BW PCIe 3.0 x4, NVMe 1.3 SSD 固態硬碟
數量:
1
價錢: HK$ 899 提交
Corsair Hydro Series H115i Pro RGB Liquid CPU Cooler 水冷散熱器CW-9060032-WW
數量:
1
價錢: HK$ 990 提交
MSI / 微星 RTX2070 VENTUS 8GB GDDR6 雙風扇顯示卡 (DI-N2070V8)
數量:
1
價錢: HK$ 4250 提交
MSI 微星 B360M MORTAR B360,DDR-4,LGA 1151, Intel GbE Lan, USB3.1 Type A/C M.ATX M/B
數量:
1
價錢: HK$ 670 提交
總數量: 8 總數: HK$ 11163

AMD YES
剩900可以諗埋機箱,150$砌機費,
已經比埋雙RAM
卡就將就D廢少少算啦
查實望到個水冷已經覺得伏伏地

上年先幫朋友執條8700
仲比人屌9我俾貴件佢
條ON9一開頭要我俾哂佢
後尾又俾燈,唔係RGB,係LED
最後決定CM212LED

普普一個塔散開機都係30度
莫講佢用Z370有得超RAM
你用B板用埋NON K,難聽講句咪將你既AMD概念擺落人地度啦

你朋友真係

8700用乜鳩水冷，一個212都收佢皮，要平咪上淘寶買t400i，99人仔搞掂，慳返899買條好啲嘅ram啦，2019仲cl19

冇留意到係m.atx
其實我有兩條3200c14多出黎諗住塞俾佢收佢一千算
Asus版唔係最耐用咩

用舊370好過b版咩？

阻熱膏諗住用好少少散熱

唔超原裝都夠

Z板FOR XMP RAM
B板叫唔超HEA用底玩

MSI 微星 Z390-A PRO Z390,DDR-4,LGA 1151,USB3.1 Type A/C ATX M/B HK$ 980
呢塊ok?
唔想買上代版

跟我條LIST 直接柝走個水冷 慳返幾百出黎一係比佢買多隻HDD 一係放落張卡到換好少少好過啦

水冷爆喉 你幫得FD搞,你到時同佢搞咩

有無考慮過9代CPU? 或者AMD

換做h7 OK?

9700爆左筆直，9600個個都話垃圾

有辦法執到！9700+2070梗係最好

JUMBO好似無貨

可以另外去ssp既

Intel 8C8T Core i7-9700K Coffee Lake (3.6GHz,12M Cache,LGA 1151,14nm,Unlocked) CPU BOX w/o Fan
數量:
1
價錢: HK$ 3380 提交
MSI 微星 MPG Z390 GAMING EDGE AC Z390,DDR-4,LGA 1151,WiFi ac,USB3.1 Type A/C ATX M/B
數量:
1
價錢: HK$ 1560 提交
G.SKILL Ripjaws V Series F4-3600C16D-16GVK DDR4 3600MHz 16GB Kit (2x8GB) 連黑色散熱片
數量:
1
價錢: HK$ 1770 提交
CORSAIR RM750X-2 (Full Modular 全模組) 750W 80Plus Gold CP-9020179-UK 火牛
數量:
1
價錢: HK$ 899 提交
Zotac / 索泰 GAMING GeForce RTX2070 MINI 8GB GDDR6 雙風扇顯示卡 (ZT-T20700E-10P)
數量:
1
價錢: HK$ 4180 提交
Samsung 500GB 970 EVO M.2 2280 MZ-V7E500BW PCIe 3.0 x4, NVMe 1.3 SSD 固態硬碟
數量:
1
價錢: HK$ 899 提交
Noctua 貓頭鷹NH-U14S CPU Fan
數量:
1
價錢: HK$ 500 提交
總數量: 7 總數: HK$ 13188

唯一R到$既
我只係諗到 塔散用廢D, SSD用250GB,
我就用幻影黑,FULLLOAD 4.9G 75度
RAM就純粹信撚左 B-DIE傳奇,買完XMP ONLY
上年11月砌,應該10K搞得掂
===========
題外話:
9600叫垃圾,你AMD除左核緒個數字可以拎黎打飛機之外全部送去得墳場

zotac 不了，換番上邊張msi好似差不多，thx
9600係佢cp太低個個都一係9700一係8700
冇咩見人出9600
我1k放2條3200c14俾佢應該唔超太多

C14 AMD RAM黎
幫你FD屌左你先 AMD超到爛先俾人
俾人8700就2666或者9700K就直上3600
唔好伏你朋友伏到咁啦

呢條喎 冇寫for amd，其實我冇開過放左係度

BTW 保個D 你點搞 同佢講 我NEWEGG買你自己寄台灣?

禁錯左，呢條先岩
我會幫佢架啦，真朋友黎，唔係伏佢

我淨係講我用緊個塊既RAM LIST
你右上角入個代號 搵下

好在你肯講俾C14人
到時你兩兄弟 劈友咁款都似

唔識禁msi個網
gskill有喎

你信板廠好過啦
當然最後決定都係你,出事就你解決埋咁解姐